買左20 萬利物浦主win ...

儲左5年既老婆本 一晚無曬 1.3 幾明明好穩陣 點會和波嫁 點算

借多20萬對家

樓主冇老婆

過左今晚真係無啦

你由朝on9到凌晨

本身都冇啦

馬會唔係一日最多5萬咩？定係我睇錯

未完場 加緊時

我想死呀

有 要睇相？

加時都計？

一注最多5萬

分開4 次囉

如果真係利物浦贏都開心啦 果少少錢算得係咩

買能左法林明高

樓主馬主

好撚型?

安全啦

態度正確

Bb

20萬主勝 輸又要抽十個派10000 反都反得高質d喇

Block左我 做咩又覆我

Block咗唔覆得
想覆咪覆囉